原來世上已開採嘅黃金加埋只係9300 立方米

淨係香港都通街金行 但原來世上嘅金加埋起嚟只係一個20平邊長嘅正方體

唔驚

好快有字宙開採
金係其他星球好易搵到
或者地球既地底都好多金

咁撚少 cls

是旦啦，貨幣现在也是用黃金做儲備

Show Blocked User - 安茲烏爾恭

咁小？

咁又點，有錢買嗎？

訓左幾耐
仲金本位

btw 现你老母

睇下買幾多

純金

成品鑽石好似一架法拉利車箱都裝得晒tim

就係因為黃金得咁少所以無錢買

留名

Demand and supply
越稀少越值錢

傻閪嚟 唔洗應 仲金本位 咩年代

5個游泳池填滿

金係全宇宙都都少有
係超新星爆炸先會產生

现你老母
Show Blocked User - 安茲烏爾恭

鑽石多好多wor

真唔真，咁多金鋪，咁少既黃金，長期點樣交香港啲鋪租

屌你老母 殘體字？

依打錯字 屌佢老母 殘體字

一定係假啦
全香港金鋪加埋都有咁多啦
如果全世界得咁少, 紐約使撚咁大個金庫咩

廢事少炒車
全香港金鋪應該冇咁多
不過如果全世界得咁少, 紐約使撚咁大個金庫咩

地球可能算多金
之前睇過話金字塔係外星人唔知發射d咩上太空
好似要用金

金鋪賺買賣差價同手工錢
塘水滾塘魚啫

飾金啊大哥

人類原本係外星人製造嚟幫佢哋揾黃金嘅奴隸
所以潛意識裏面鍾意黃金

HSBC個金庫都唔止啦。

LM學野

口罩值錢啲

on9 上小行星帶仲好

鑽石好似可以合成
純度仲高過天然

吓.....哦......

白金仲少
好似話全球嘅白金
一個標準泳池就夠晒裝

全部一間公司控制
其實同傳銷一樣
無實際價值

The World Gold Council estimates that all the gold ever mined totaled 190,040 metric tons in 2019 but other independent estimates vary by as much as 20%. At a price of US$1,250 per troy ounce ($40 per gram), reached on 16 August 2017, one metric ton of gold has a value of approximately $40 million.

超新星爆炸嗰啲係鑽石

.

人工鑽好似用係工業多
好似話因為人工無雜質
睇落好假好似玩具

好似話貴過天然？

你唔識就收嗲啦
鑽石唔使咩爆炸
埋喺地下壓力夠大已經可以產生
碳係周圍都有 好普通
金(同其他重金屬元素)係要超高溫先可以產生
兩回事

21.4m^3 好撚多架喎

鑽石=炭，但結構唔同

鑽石地球都有 原理係高溫高壓令碳原子 迫埋一齊
金係原子核聚變 條件難好多 要超新星先得

Ban9你先

之前唔係有人話火星上面大把金咩

黃金都係冇用 似舊廢鐵咁既死物

鑽石恒久遠 一顆永留傳

其實點解黃金 白銀呢類貴金屬會成為全世界用黎做儲備
有冇歷史故仔聽下 因為現存量極少?

金可以人手做

燒佢味一樣變炭 啲廣告真係戇鳩

有無統計過有幾多黃金係recover唔到

e.g. 被人食咗落肚既金箔

香港一層樓, 樓底8.5呎 = 2.59米, 當佢2.5米
先8層半樓高, 我當佢9層樓
9層樓高*闊*長

其實有幾多, 全世界加埋喎

如果唔係啲傻閪女人
送比我都唔撚要

1m=3.28尺

多就唔撚值錢

咁既垃圾俾人類標個名叫稀有金屬就賣到咁貴
同堆炭一撚樣

起市面既黃金？定收左起地下金庫唔計？

關你撚事咩

1.3個足球場咁大 高1米

1. 數字屬於粗略估算
2. 數據被批評不包括古代開採
3. 數據為金協會提供

有家估下可信度幾高

呢到又話大把貨，只係未開採

其實金係有啲咩用途？

整電子野
上太空
曬命

完全無用 垃圾
佢嘅價值大部份唔係來自佢嘅實用性
只係以往黃金輕便 易切割 好適合用作貨幣
貝殼都係 有個非洲部落就係用貝殼做貨幣
之後葡萄牙人去到傾銷貝殼 催毀咗人地嘅貨幣

外星人見到地球人用黃金保值都會覺得地球人傻
然後搬成個星球咁大嘅黃金過嚟 買晒我地球人啲貨

所以阿努納基每逢3600年要搭 Niburu 來地球收割一次

侮辱咗個username

但整電子野好好用

推

呢度都唔至啦

金本位同黃金儲備係2回事喎

金本位係你可以用手上既鈔票向政府索取黃金

黃金儲備同外匯儲備係用黎穩定匯率

其實都唔係啲咩新聞黎
金係元素，人工生產唔到。
不嬲都知全個地球得4個泳池既儲存量
唔係第一日既事
唔係第一日既事
唔係第一日既事

內容農場都信？

唔係話金係宇宙稀有礦物咩

其實真係少 不過有咗銀紙同電子貨幣 金其實都可以收得皮

如果開得咁少
咁平時買個啲係乜撚嘢金

其實熔左佢就唔會覺好多 1g金都唔止400蚊

你做粒嚟睇下

好似話喺Bigbang果時產生固定數量

開采哂之後就要等下次Bigbang

純屬係Marketing咋
氹啲女人話係天然，獨一無二

地球其實好多金
只不過人類未夠技術開採

金只係化學元素

但係仲難過整鑽石喎

整黃金聖衣都應該哂o左唔少全球黃金儲備

只可以粒子對撞

多就唔值錢啦

正解

無知問，咩叫20 平邊長

黃金係傻， 但銀紙重傻

假撚到

why

金箔嚟架

黃金工業價值太低了

清朝和坤都唔只咁少啦

又係老高啲on9 fans